想聽/講鼓勵說話同勵志故事既入黎好冇

歡迎retake/asso/HD 咩都好
放低你地既鼓勵說話或者勵志故事比今年DSE放榜失意人
等佢地睇下人生有希望好冇呀

推

冇